[行動討論，打機撚入] 打機建立完據點，下一步係咩？

咪就係出兵！再養兵就等俾敵軍玩滲透將你由內擊潰
養兵、練兵、建造兵器，做咗三四日，兩大據點物資起碼足夠打一兩日仗
定好攻堅目標，罷住條馬路冇柒用，要有明確目標！
然後喺據點周圍設置防線，將戰線+哨站一併推出據點以外確保城池
保證物資輸送路線，將兵器帶往戰線
廣發英雄帖，遍地開花，聲東擊西
連接各地戰場，一方有難，定必八方支援！
周末將至，人手更充裕，正是起兵良日

廿連

1

出兵狗宿

2

答我，整完投石機拎嚟擺？
進攻營舍，火燒後躝，可作聲東擊西其中一策

3

集中精力全面升級科技先有得贏。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

玩age of empire我次次起好兵就去殺敵人村民先

我覺得如果如破壞任何軍事設施就最好
搞敵軍士兵未必上策因為對方最多，最唔值錢就係人
支那有14億賤命

可惜敵軍裝備精良，硬碰未必為上策

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

完全推唔郁

14

15